屌你老母真係香港好撚多狗公

善打0

東方昇果句好波

其實我覺得女仔主動俾signal然後搞到個男仔咁唔可以怪曬個男仔
個人覺得一開波就send j圖
或者個女仔冇send signal而且幾明顯吓係對你冇興趣但你都窮追猛打先叫係狗公
利申 冇玩交友app 但覺得個男仔咁俾人玩都幾慘

其實玩得呢個app 都唔係追求正常嘅愛情啦

btw 睇完第一個男仔就留咗言 第二個就真係正宗狗公 抵佢俾人撚

又唔可以咁講嘅 多同少問題囉 都有啲真係樣冇咁靚要靠app出pool 我識幾個朋友都係用app出pool 最緊要佢哋唔介意個女仔有幾多經驗遮

東方昇果到笑撚到我仆街

全世界都多狗公

東方昇